好想搵佢

我就痴缐！日日都見到！但係又一句野都唔講，好想約佢

返工見到？

試下拉佢入廁所同佢做愛

最簡單放lunch問佢係咪一個人食， 不如一齊食

見我好過

我唔敢

你唔試就冇機會㗎啦

咁你唔止可以試一次㗎嘛

返工見？係咩情況下見到先

不要暗戀

你咪搵下話題傾計先囉

其實女仔hi男仔係易好多
可以問下：你係咪岩岩黎呢到做架？之前未見過你既